可惜她非黃。其實她是預言家？

前事有淚水清洗 說要改寫這盛世
明明似玩笑 但認真得很徹底
明日以夢想開啟 願景裝飾了夏季
明明似玩笑 但認真深刻記低

記住約好將來有一天 當這盛世忽然停了電
你記得帶著和暖 一束光線 伴隨在身邊
有沒信心將來有一天 所有預算都瞬間靈驗
這一晚 暗黑一片 但我天空有星閃
當一切 也都改變 願我轉身那一刻 是你在面前

你又知人唔係黃